覺醒吧青年們，未來在你們手上

梁tk：不了，要讀哈佛
青症：不了，要返工
胃貞：不了，要自拍跪like
中箭：不了，要搵籌款
熱狗：不了，沒有民意
飯民：不了，沒有回鄉證（自欺欺人）